我屌你cyberpunk2077典藏版開左唔夠一日就賣撚哂?

睇左成日新聞,岩先一望先發現開左然後又已經賣哂
有冇咁快啊大佬

屌 你講我先知
我仲之前退左普通版

好痴線...根本完全冇時間買

好多game鋪fb都有出po開訂

然後極速訂曬

你冇mon開game鋪fb無計

呢排邊得閒mon

咪係…

咁你地屌柒代理做乜選11號先開訂

見好幾間都係11號出po開訂

我只係見血咒之城就出

今日先mon下game鋪fb